Solomon 建議吳小姐去投訴警察科投訴

望落雖然好On9 同強姦犯投訴我比你強姦
但係與其係到自怨自艾
不防試下聽佢講 可以件事推到上國際層面
參議員Ted Cruz 之前聽佢發言都知佢極之反共
話唔定吳小姐嘅犧牲令我地轉防為攻

推到吳小姐睇到

推，前提係要有好律師陪同

全港人陪你去狗屋

推

到吳小姐睇到

Standy with Sonia

推， 都要將個波交返畀對家

pish

全香港人陪你去警署報案

絕對唔可以單拖入狗屋

唔搵美領庇護？

有道理， 以子之矛
但投訴科一定搞好耐先有結果

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

報案可唔可以迫到警方回應？

其實唔期望同強姦犯投訴被強姦會有作用
只係駁下呢粒核彈去到Ted Cruz手中會發到幾大

其實依家佢教路
係要件事正式入檔案

有檔案就可以有懷疑，有懷疑就可以比美國佬做嘢

成效唔係重點要比對家壓力
就算佢地求其推一個condom 出嚟都已經比藍絲屌死

對抗警暴，1011 十八區開花

其實我驚當件事進入左司法程序
女仔或者其他相關人士唔可以再公開提及件事嘅發展
咁公眾就冇知情權
個case佢拖幾內都得

還事實真相

監警會:得喇我地會查架喇

咁做係用最嚴重個case去證明比全世界睇，成個機制係廢。

Yue要全世界mon住.

呢個建議簡直on 9

認同

Pish

查乜撚野，剩係721單野乜料都齊，成班議員都去埋報案啦，又唔見班狗查何妖同中聯辦

Agger

應該係想俾人睇監警會有幾廢

佢要入 即刻出哂嚟陪佢入
射TG? Solomon, this way

雖然on9啲, 但有啲野要make it official,要black & white
唔俾佢話無人投訴

12/11 全民部吳小姐去報案

2pm 灣仔狗署總部

幫推！

推比吳小姐睇

係有用既一早投訴左啦。你睇下個單醫院酷刑案，有晒片popo先循例做下野。無實質証據，popo理得你死

Push

謝

補多句，我哋香港人梗係知道個會係廢。但全世界未知。

女義士已犧牲咗好多， 我哋一定要用最大嘅力度去幫佢。

全港人陪佢入狗屋

都得嘅

冇number冇cctv
file closed

shot the popo

我估應該係想prove 現有機制幾撚無用

推比佢睇

就係想證明佢個監狗會係睇狗架咋

一定要有律師議員陪入 我地係出面等 但企散啲 等陣又出煙

監警會實講有太多case, 跟住拖到n 年後先跟進

最好佢唔做嘢
國際間就更加可以指責港府無能

Solomon就係想用呢粒核彈炸個現行機制
而家呢單case變左國際新聞

我都咁話，最多咪射波，點都陪你去

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

佢個建議其實好離地
佢知唔知香港個監警會係自己人查自己？最驚係報案之後黑警即時落案，進入咗司法程序之後就冇得再透露更多資訊，變相封鎖消息

Solomon目的當然唔係想以警察投訴科解決問題
而係引班黑警繼續不合理對待再爆獲勁
邊個黑警有份出處理，個名就直入人權法制裁名單

背後一大班手足同你一齊面對

㩒正評㩒得好心痛

我唔覺得，佢係覺得有用，如果佢係有跟香港依家狀況既話，一定知呢件事。
佢可能係想通過呢件事證實一d 野，例如投訴警察係廢咁

搵議會律師幫手

立案好緊要
立咗案出嚟個結果係有嘅自然要向公眾交代
係冇嘅就會有位俾美國入challenge 佢份野個真確性

就同班黑警玩下 推

咁咪係反證個會冇用囉。
Yue 即係話幫手mon呀!

搵日一齊入去啦

搵個時間

起碼集百幾至千幾人先好過去

點都陪你去

881訪問事主中

要開file有record姐

企得出嚟我諗受害人有心理準備告落下

美國想跟足程序做野
如果黑警唔跟
美國先可以出師有名
對件事有幫助

件事有愈大迴響 Sonia 就愈安全
手足撐住啊

file a complain 去log成件事係基本
佢做野, good, 唔做野, 大條道理介入
明未?

比返個波警賊

有道理

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

高調去投訴會保護到佢人身安全,但佢需要更強大勇氣

如果成個監狗會唔做野的話
佢地應該都會俾美國加到制裁名單

831

開file 警察/公務員 唔可以鳩覆
唔係close唔到
受害者們一定要去開

就係要proof 到個制度幾廢

其實呢招幾高，Sonia而家出左名反而難落手
搵大狀陪住佢去complain

一早已經證明左警監會係廢 點解仲要做

搵個律師議員一齊去

+1

明報記者單嘢其實已經睇到
其實仲有好多例子
要幾多單先夠其實？

有無出名律師陪？

大家眾籌幫佢請個勁律師！

要告到班黑警仆街死！

點搞？邊個搵律師？

要搵議員搵校長一齊陪佢去報警，擔心佢入去俾人蝦

係你唔明人地想點姐，而家香港個監警廢，外國唔知㗎

投訴只是手段，不是最終目的

做俾美國人睇啦
你估俾香港人睇咩？

佢出左名班狗唔敢郁佢

去投訴警察課投訴唔等於進入司法程序

push

其實究竟Solomon Yue係乜水
係咪真係有料到 好驚炒車發覺只係美國版嘅陳雲

警察投訴科仲係警察內部係咪未算司法程序? 俾Senator Ted Cruz可能有國會聽證會，成件事就唔同講法
既然受害人勇敢企出黎,我地一定要幫佢討回公道!

#StandWithSonia #StandWithHK

其實開file 我覺得係正確 仲要高調咁開file 卑國際睇到佢地開完file 係咪廢

呢樣緊要

開咗file
Mark低埋負責投訴警員資料
無回應就將個file同有關負責人既嘅資料交俾美國
我諗大概係咁玩？

入左司法程序等於D狗受理 然後真係搵到負責既狗隻
監警會真係咁做 就唔洗搞到而家咁啦

全香港人陪佢去投訴

以Yue嘅身份幫手mon, 佢一定會跟,同寫多個report指控港共破壞法治.

乜料都齊？

你夠料鋤死黑警、何君堯同中聯辦咩？

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

屌點解到咗今日你仲剩係識睇眼前嘅嘢，攪大咗唔可以被自殺，同埋係比外國人睇監警冇撚用，香港人自己知把撚咩知咗十尻幾年啦香港人

其實都岩 大家都知投訴科係廢 但係只要將呢個投訴放大黎搞 只要件事一揚到國際層面 受害者都會有高d既人生安全

幫推

exactly

今次呢單野有所羅門認證，距地就會背後出手架啦，一定會係國際層面上否定成個警隊監管機制，最後我地就可以出帥有名爭取五大訴求

google下先啦 diu nei

點先可以比佢地知道香港係無法無天，投訴警察只是一個笑話
官警黑互相勾結包庇 法律根本制裁唔㺯弓佢地

吳小姐搵好律師陪同

我都覺得要 佢做唔做野係一件事
如果佢做野就可以攞返個公道
佢唔做野就可以話佢包庇黑警

只要佢要，我一定到

absolutely

黑房睇唔到number 呀

但查個時
吳小姐係要受幾多壓力
好擔心啲黑警會逼死佢

推上去等s小姐睇到

手足去到就一齊陪佢去狗屋

其實之前有律師巴打都提過
先唔好理警察投訴課有冇用 點都去投訴左先
萬一將來有機會上庭個官問你點解冇去投訴 你總唔可以話因為你唔信警察

Solomon証明左自己有一定既影響力啦已經
佢既建議其實咪係陽謀既一種，當然唔係叫個女仔自己一個去
起碼都要搵個議員律師睇實先得

共和黨大佬黎....

絕非鳩up之人

就算係送頭
今次我一定陪你
U r not alone

正式渠道 直接放上國際

佢唔係要結果，係要開file呢個動作

香港人知 所羅門應該都知 但外國仲有好多政要 商人同市民唔知
佢應該係想令呢件事成為香港官方承認嘅案件
如果處理失當/唔處理 或者原告變被告
就可以作為香港監警制度崩潰 甚至法治名存實亡嘅證據
但咁樣吳同學一定會好大壓力 甚至俾藍絲搞

全部手足同佢一齊去狗屋保護佢

黑乜撚警，狗黎架
狗點會查721單野，全撚部由中聯辦指示，連老廉都要跪低

佢電台訪問表示會考慮去投訴，會詢問律師意見

而且大家分清楚，佢係幫緊其他被性侵嘅手足發生，佢冇話過自己被雞姦同輪姦
係我地其中一個男手足受此虐待

個位男手足，全世界都係企係你個邊，take your time

如果吳小姐願意，可以搵全體立法會有律師資格既非建制派議員倍佢入去。我地係出面等！

呢招好喎

好律師點搵番來， 星火幫唔幫到手

支持你 Sonia, 你非常勇敢

solomon 跟得好貼架，唔好以為佢唔知
佢就係知個制度唔work先教路去投訴
再由佢跟進！

唔明連登仔點解要當Solomon 講的野就係金科玉律，次次佢有乜Twitter 都推到上熱門
其實佢只係一個議員，香港議員講野我地都識質疑，咁點解轉左個國藉我地就要湧埋去interpret 佢咁講係咩意思、有咩目的etc
點解唔純粹當參考，自己諗下呢個做法係咪work？

推呀

投訴狗隻科做野同唔做野都死梗
所以只要有律師陪佢正式入左投訴就最安全
衰啲講 吳小姐好似話過佢冇屋企人
亦都係點解佢肯企出黎
因為佢嘅負擔比其他被侵犯義士細
吳小姐括左出去 我一定要發大黎搞

可能佢既意思係起碼開左file
亦都明知POPO唔會點樣同你查
咁到時國際就可以就住監警制度正式做野

只要佢呢單推到上國際 可以比美國佬利用到
咁幫到其他手足既機會都好大

尖沙咀女子被射眼單嘢，popo都係主角調查，點解葵涌警署性侵，要事主報警先調查？一定有尐嘢。

Tui

一定要有file 先有得郁手
外國勢力比我想想像中多limit

眾籌1000萬比律師費我地都係問題

tui

要錢搵星火/612, 唔批就係同人民作對

講個笑話
要先判左吳小姐既案佢先會理你

拆唔掂

我哋會陪你報啊吳絲

推，正式文件同程序要做，佢地唔交人就由所羅門處理

你估個個外國人知？所羅門知唔代表其他人知

跟住第二日海面又多個
鬼佬唔清楚香港都算，樓主係咪左膠到覺得佢入狗屋會出得返嚟？

星火大把好律師

冇問題

但只開左file, 班狗一路拖
我地會唔會難d發大佢？

多用腦子 不會壞掉

佢唔撚係議員呀 黨員黎咋
咁而家咪討論緊work唔work囉
點可能同香港議員比
一係建制 一係泛民
低級紅同高級黑，全部都為中共隻棋

要入就1000人入報案室

正式做咗投訴手續,無論有冇用,美國國會都可以有理據請佢去作證,魔警亦冇辦法害佢
去國會講呢件事壓力大到想像唔到,但如果受害人願意,應該做
要為所有受害人討回公道!!!!!!!!!!!!!!

共和黨大佬都比人屌

有一個憂慮

如果S小姐真係去投訴警察科投訴

而投訴警察科真係做嘢

之後政府可唔可以話投訴警察科確實行之有效

作為ban獨立調查嘅論據

我始終認為受害者唔好向加害者團體投訴 直接宣之於眾仲好

趁focus仲係miss ng單野身上
一定要發大同埋盡快處理
咁對佢係最安全

最怕吳小姐被消失

女被捕者以公開身分開file正式投訴

呢樣已經係一條極震撼既消息

去投訴科立左案
先可以保留追究權利
外國戰線先做到野

Sonia, 無論任何情況,我一定會支持你。

冇用都要投訴

831連tbb都影埋，黑警都話自己冇打市民
左膠真係，會害死s同學

佢之前文革比人批鬥，比我哋更憎中共

明知冇撚用, 但呢D程序野.........
要有朋友同律師陪同, 同有定要有手足跟住聲援一下

讚成

屌，人地細細過係文革比人迫害走佬去美國嫁
成家比支共玩死左，佢比我地更憎支共完全唔奇

同埋重點係，你班人當佢係一個識好多人既阿叔咪得
係咁岩佢D FD係成班議員咁解姐

放心，肯定唔會

好好地保護Ng小姐先啦

要搵律師陪同

重點不在調查，而是開file，白紙黑字，咁先容易擺上美國國會。至於去投訴科定監警會，可以問問律師

但人權法就一定過，依家美國反共浪潮
佢都係比建議，唔一定要聽

啱

要作出正式投訴！
唔處理就全世界都睇到呢個機制有幾荒謬

合理，迫警察交代甚至交人出嚟
但一定要有律師陪同

我地眾籌比你請律師

冇錯，呢單野之後
美國佬將會更有理據人權法加辣

受害人如果去報警, 相信警方會好努力搜集證據...然後唔知原因所有證物失踪, 上到法庭只能夠靠口供去指證, 最後遇有疑點利益歸於被告, 罪名不成立, 無罪釋放, 個劇本應該係差唔多。

整個過程一定要有律師陪同！

200萬人陪去狗屋

唔會
就係想全世界睇佢地黑警點處理呢件案

要受害人冒生命危險？
而家15歲個單都擺明殺左人，跟住大家咪一樣嗌好嬲，唔會令到對家倒台

S小姐，希望你可以振作
唔洗擔心律師費 香港人會幫你
亦都唔洗擔心入警署
香港人會陪你一齊入去

而家就係要將狗狗o係外國公信力都拆埋佢

其實唔洗開file 有受害人出嚟話真係俾人輪 已經夠震撼
我自己覺得搵警察投訴依個動作有啲多餘

Link to #metoo to gain attention
一定要file to police 先有公信力，你claim 旅遊保險比人偷左相機都要在當地警局落案保險公司先會受理

當事人揚咗其實先最安全

理性啲講
聽881今朝監警會副主席講 如果無人投訴
對方願意都無辦法伸出援手
咁就怪受害人無盡責

所以投訴開個檔
咁如果對家唔盡力追查
就係對家責任

最多大家真係齊上齊落
唔見佢由警署出黎都唔走
人多就是力量

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

Formal流程點都要做左先，隨後再escalate 上國際

Solomon又一係條左膠報警撚，睇嚟大家都高估咗佢

我地陪你一齊去

同意
咁先更加顯得「行之有效」嘅制度冇撚用

同意
務求做到係比輿論壓力對面
而唔係對面仲有牌打話受害人唔求助

LAWYER

是

想大家出師有名姐

Yes 最驚係未揚單野手足已經被消失

如果吳小姐真係去
可唔可以一大班人陪佢去

係 必須俾全世界知道投訴科冇撚用

搵埋律師一齊去，開埋file ，所有落新屋嶺嘅口供都有嚴刑拷打下認罪，仲可查到咩黑警負責

推！
跟手將監警會問題推上國際！

千人陪同報案

要極高調去投訴

而且要係鏡頭前宣讀不自殺聲明

已經算係半個公眾人物 全世界望住

開case先 之後迫黑警跟進+交代

可以一試，全世界睇住，你咪鳩up來證明我哋啱囉，唔鳩up就要解釋件事，就會變相證明成個新屋領都有問題

好撚sad
推

1.開左FILE 有大條道理要查, 無FILE 就好似淨係上黎討論報夢POST咁
2.黑警已經話會搵吳小姐, 而家反客為主
當然行出黎要好大勇氣

衰D講, 單野應該好難告得入

報案後，班狗就會話事件進入司法程序／調查中，不便回應。
來來去去都去果一套。

Aggar
佢咁勇敢企出黎講比全香港人知
我地唔可以比佢沉 推到全世界都知香港人到底有幾慘！

我地搵幾千個手足係門口等，搵律師陪入

幫手些牙retweet

係搞好耐都冇結果

all in solomon!!!
tui!

一拖就可以睇到黑警政府嘅無恥

其實唔係真係要佢去查
係要正式入左程序比所羅門做野
佢都開到聲 我地都唔做？

sonia 🤕🤕🤕

贊成

唔係預佢查出

係要File件事

咁就更出師有名

未爆出黎去報就on9, 爆左出黎去報就係核彈。
仲要打鑼打鼓咁入去報。

搵黃國桐大律師得唔得？
佢有做義務律師，有上過 D100訪問

佢有幾條片講被捕人士
講見到佢地咁好心痛
會盡力幫佢地

我睇條片都睇到喊曬

???

有謝sir 係度
緊係去報警啦

Thank you 謝sir

其實係咪一查就唔好姐再PUBLIC講單野???

如果所羅門大人會幫手FOLLOW UP
有美帝睇住黑狗可以點玩野
如果美帝分分鐘有針拎料
黑狗一講大話就篤爆佢
咁就好睇

係喎, 謝sir咪就係條...

我覺得呢招高明

1. 首先將件事放上國際層面，保護證人

2. Solomon應該係想全世界知道警察投訴科有幾垃圾

3. 重點有啲PoPo應該點查呢，篤灰定係點？
4. 交到人就真係就PoPo內腔，交唔到人全世界睇住

最後多謝S小姐既勇敢，令大家知道真相

光復香港，時代革命！！

有時無用既野都要做呀
唔買六合睇點有頭獎中呀？

有formal filing，國際可以official去講
In between, 一定要顧及自身安全

可能solomon想由依件事去睇警察投訴科既情況

睇下謝狗拎到幾多料出黎救佢冚家綠卡
佢有料既話，香港人或者會原諒佢將功補過

"someone get him a good lawyer"

投訴完如果差佬覺得唔成立會唔會告返投訴人?

係人都知投訴無用 但係點解soloman會叫你去投訴 用下腦就知門面野黎 點都要做足 佢都已經晝公仔畫到出曬腸

有女手足已整左個Youtube channel宣揚黑警暴行
麻煩宣傳出去

要睇下投訴科做出乜撚野。

on9, 訓咗幾耐，咁不如去林奠到投訴警察啦

做唔做自己決定

有得諗
最理想係進入司法程序 咁新屋領的資料就一定會係庭上公開

要搵幾個立法會議員，例如毛姨姨、林卓廷，甚至搵埋martin lee一齊陪佢入去警賊投訴科先得，再加埋傳媒跟住，點撚知班狗賊癲起上嚟會唔會喺入面直接綁架佢

會唔會係代表要做既野就做左先，如果黑警查唔到野，即係互相包疪，如果查到野，應該都會爆到唔少你同我都唔知既事出黎。

所以所羅門叫Sonia照投訴 or 報警先，呢個係公我贏字你輸既玩法，會唔會係咁。

大前題係唔可以俾嗰班淫賊溶左Sonia，所以一定要有律師陪，同高調去做呢樣野，約埋記者去更好。

我咁解讀啱唔啱？

抗你老母蒙面法！！原來一齊集體蒙面唱歌可能唔犯法？？

其實ok喎
推上左國際冇人敢搞吳小姐
仲要黑警冇得唔做野

直接去聯合國講好過啦，佢地既行為已經等同納粹警察所做既事。

這個留言者才是戇鳩

No sir

個日咪搞野，全立部企定定等佢地無籍口出手

雖然去投訴警察科投訴係一個唔會有任何結果嘅做法，
但係無奈宜家呢個係一個「正規嘅投訴方式」。

唉，無警員number，無cctv，無證人，其實係好難入到班狗。

唔理啦，宜家都無咩方法可以制裁到班狗，唯有照做先。

我都會去！

認同 全世界mon 住 佢做on9野自然有人出聲

撐妹妹！！

最緊要係白紙黑字記低有呢件事

當然明白佢地自己查自己係冇用架啦，但正式報案係要將個壓力俾返警狗，名正言順咁將件事提升，佢地要開file查，佢唔查/hea查就係破壞法治，就出師有名

我都會

有美國專門跟進呢件事
一定要搞

推

就係用呢單去證明監警廢
之後發大佢

最好有埋議員校長

推啊

佢唔夠了解香港

一早冇左啦，唔係點會有人權法案，為左confirm而叫受害者送死唔值得

tui!

推
香港人與你同行

置之死地而後生，如果吳小姐唔怕既都可以一試。

拿，呢獲野，要炒要黃，都有全香港人陪你一齊

等港共知道,
香港唔係新疆

警察大撚曬啦，你覺得有用？？ 投訴警察根本係冇撚用

佢淨係話complain against police，冇specific咁話要去投訴警察科喎

Can 搵埋校長

呢招真係外國人先諗到
外國文宣好少提及監警會幾廢

推到吳同學去投訴
記得搵議員同好律師

其實變相迫佢繼續作故仔黎掩飾，跟住再一野拆穿佢地d大話，就可以話比全世界知警犬d衰野先係事實

吳小姐睇到未呀

處長都叫你去警察投訴科投訴㗎啦

依家議員都叫你去投訴科投訴

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

最緊要提高個注意度 等媒體可以保護佢

如果我冇記錯，去投訴係要填份form
份form係要填number職級名同便衣定軍裝
所以話，點投訴？

只要吳小姐肯
麻煩同大家講聲
全部手足陪你一齊去

黃碧雲續指，她任監警會委員時，亦時有發現警員無向市民表明身份的情況，她已多次反映有關的問題。惟她表示，如果事主未能明顯指出投訴對象的身份，但能夠清楚講出案發時間、日期、地點及詳情，並能提出相關影片等證據，而投訴警察課將該個案列作「無法追查」，監警會可以提出質疑，並要求投訴警察課重新檢視個案，追蹤該段時間當值的指揮官及警員，以作進一步調查。

我諗吳小姐都冇乜可能有片
究竟大家想佢點投訴

隨時拖你一年以上......

推俾有心人帶埋好律師俾吳小姐

搵定議員律師一齊幫佢一齊入

雖然人地係政客 但我覺得去美領 班狗咁樣做已經唔係本地司法可以制裁到佢

可以一試

睇錯咗去投訴警察投訴科

去左美領先!?

推!!!!!要搵律師陪!!!!!!!

有乜用

好慘

推人送死?

根本同雨傘果時一樣大把所謂核彈但就冇金錢請人打官司 最後不了了之拿我唔係想影射20萬音響呀

仲要有人聲援

吳小姐睇倒未？

林奠已成功將社會condom 用到盡，因popo 已無晒公信力，放手比佢地為所欲為，等全世界集中討論popo, 為政府回應五大訴求大大減壓, 甚至轉移運動視線，等香港人同popo 自己打自己, 達成阿爺民鬥民自己內耗的令香港運動自動收皮mode

炒大件事佢，一定要！

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

推到有人幫到佢為止

搵契媽陪佢去

警察投訴課？未又系一個垃圾部門，有幾多個系真係有查，定罪同埋內部處分呀？

如果投訴課真係有用班9個依家就唔會目無法記咁亂拉人，打人

核彈大把但冇粒爆

why not both？

佢既想法我覺得係：

你而家唔正式投訴既話，點樣證明佢有錯

但如果你去咗投訴，你就無錯，佢唔查就係佢錯

要去就不如大家一齊去

Solomon

有一試嘅價值

exact7ly

人地要多個確實證據證明現行監察警隊制度完全無用， 國會先可以早d 跳下一步做野， 唔係就要嘥時間確定現行監察警隊制度無用先可以繼續下一階段， 會浪費時間

Mark Simon有update
希望S小姐接觸國際特赦組織！
人權法對性暴力無用
不過有其他方法令美國介入！

冇錯，其實唔去警察投訴科係因為擔心人身安全受到威脅。但如果所羅門話去嘅話，咁即係佢會要全世界望住，咁相對會安全好多

投訴咗 做咗呢個動作 遲啲上法庭先唔會俾到位對家入

同意，要高調做，反正身分已經通左天，搵完個出名律師然後越高調越安全，順便煲大佢

推，告鳩黑警，全港撐你

即去

要搵個好律師

推！

人道危機 你搵恐怖份子投訴佢? 痴膠線

重有要有眾籌比多d吸血鬼律師知有國難財賺先會落多d力

換著其他人講實俾人屌到反艇

應該搵埋領事陪同

全部香港人一齊保護你

推 我一定會陪你去狗屋

同埋俾班condom 睇幾時用完即棄

不過佢地係 抵 撚 死

有咩用
但如果吳小姐要去投訴一定要有人陪

幫手推

到底係班5毛好撚驚定真係咁多蠢人
咁都唔明用意用於話比全世界聽監警隊制度=垃圾
宜家開樣開名之後一定要高調行事先安全

如果64學生唔返中國投訴，點樣證明64有鎮壓

如果達賴喇嘛唔返西藏投訴共產黨，點證明藏人受打壓

佢地投訴左，中共唔查就係中共錯

就算明知無用都要投訴
上庭有投訴紀錄同無爭好遠

政治呀識唔識玩呀

最好有埋議員

唔係有冇用嘅問題, 係提水叫你要有official record
黑警hea查程序不當都好, 都係一份official record上得庭見得官, 正如claim保險都要有醫生report, 要嚟log住幾時報案幾時做咩點做有咩人經手有咩證人證物, 證明當事人有跟足程序report但不果, 質疑黑警可信性, 再升上更高lv/方法處理, 唔L係靠佢吿返轉頭呀

好似豬經緯咁樣好似七警咁樣
對家一定拖到仆街

我諗主要原因都係立案美國佬先做到野

痴線啦 邊度有證據 身上乜都冇
過左咁多日 有dna既嘢啲狗都用酒精消除曬啦
垃圾狗死全家 就係知道你乜證據都冇 所以無所畏懼囉

依家班官個思想就係同你一樣咁直線咁廢
你唔好叫自己做香港人啦 直接叫廢人算啦

吳小姐 今次出到黎係好危險不過起碼全港人唔會畀你畀人溶左都唔撚知
好多謝你肯企出黎！

香港人，反抗！

係 無狗可以再傷害你

性侵過咗咁耐
點俾證據???

香港人反抗

唔on9, 按正常情況佢做唔到嘢就證明個制道唔work, 外面唔係個個都知監警會係廢, 趁呢單煲大佢, 其實仲有好多單都可以咁做, 愈多愈證明得到.

屌搞大佢其實要 全世界著stand with sonia / refuse to sexual harassment tee

要tweet件事去國際
connect埋女權

要去一齊去， 一定保護你

因為佢係Solomon 佢既建議就一定岩？連登仔幾時變左咁崇拜一個人/大台？

呢單搞左差唔多2年，岩呀，去投訴啦，之後佢就會話投訴處理中就可以應對哂你所有就呢單野既攻勢

告未必入，但唔告一定唔入。機會幾微都要試

邊隻字係去投訴警察科投訴?

file a formal complaint of sexual assault against police office可以係主動告班狗

吳小姐加油

所羅門

人地可能就差一個咁eye-catching 嘅case去証明機制無料到挫香港警察入深淵

我都無話佢比人姦

啱！

咁多正皮
其實黑警高官都係叫人去投訴

推推啊

都有性侵 同埋受害者唔係得佢一個

全港好多人著Say no to sexual harassment有冇得諗，特別係香港啲女權份子介唔介意幫手煲大佢，外國人好睇重呢啲

吳小姐加油
我哋一定會羸
班黑警要還架

搵埋媒體律師去報
煲大件事睇對家點收科

其實你明唔明點解要去投訴？

如果有國際跟進意義就好唔同，一開頭高官可能諗住鳩hea無結果，但而家就全世界睇住佢點做嘢

其實都係，如果唔開file，只會俾d pk咬住話捏造。
識吳小姐既朋友，可轉發俾佢考慮。

當然，我最終會尊重佢個人決定。

乜都要試要做

終極on9
佢人都敢殺你仲去玩投訴

推上國際層面 全香港人陪佢去報案室

咁撚伏？
比人夾翻去被殺呢？

如果Sonia真係聽佢講， 諗住犧牲自己去加快制裁魔警
我唔敢認同

全世界護送佢去狗屋，搵埋蘋果、立場等等開住live去

搵加拿大領事陪同得唔得？
反正s小姐有加拿大護照

推！！

全港關注係 黑警敢出手咩...

所羅門至少可以你美國有啲影響力，你話人on9? 咁你可以做到乜？而家乜方法都要試，俾人殺左，你覺得國際會點睇？唔好再咁on9單方面思考啦

I like that idea!!
Too much for such a young lady to handle !

If she comes forward to file formal case, maybe it will help if there's support from MASS MEDIA ( local and foreign) which can protect her and keep police dept. in check.

However, the more mass media is used or the more public pressure onto defendant (police ), the more STRANGE news will come out OUT OF A SUDDEN to DESTROY/DAMAGE
1) her character ( hopefully not character assassination !! )
2) her credibility ( her close relatives or friends may say something that will hurt her...)
3) her reputation (e.g. no evidence)
4) etc..

No need to feel surprised when it comes. The defendant's legal team will do whatever they can do to win the lawsuit !

However, mass media can be powerful if foreign govt or international women or human rights associations file complaints and show support.

點都要做下樣投訴左先
黑警唔跟進先有理由煲大佢

你連人地曲直都唔識分

Maybe once she starts, maybe other ladies will have the courage to come forward to file formal complaints!!

It is all up to them individually !! Tough processsesss...

Another movement like USA Facebook #MeToo !!

sonia ng都信得過？

同呂麗瑤事件一樣

重要

希望佢可以睇到
我地全香港200萬人都願意倍佢去投訴
我相信D狗唔會正面回應同調查,但就可以比多個核彈我地同外國講獨立調查既必要性

Yes she needs be fully aware of intense pressure ( emotional, public...), unpredictable risk or danger during the processs....!!
:(

一樣要officially 落案証明你係認真

前面徵求大隻師兄護送事主報案

跟住話調查緊 唔俾人再討論同放更多資源 然後幾個月後話冇證據

都係佢講有就有

Yes, you need to team up with very good lawyer !!!!
Time to raise legal funds...

不如一齊陪佢報案 等到佢平安出黎為止
佢已經揚左出黎 班狗唔敢太過份
浄番嘅路全港人一齊同佢行

Call齊傳媒 高調入去

solomon係咪真係識野？

點拆？

講你就講啦放低句野懶型

搵人tweet返呢段野俾solomon先

上面咪好多人解釋左囉，得你一個唔明

贊成
雖然香港人都知投訴冇用，但外國人唔知

警犬投訴科有用咩

入咗去出唔返黎....

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

乜撚野垃圾提議

個建議一啲都唔垃圾
係證明監警會無用既核彈

聽所羅門講投訴咗先

你覺得我唔明就咪撚問我明唔明啦屌你老母On9
上面我只係睇到一堆撐義士既留言同講開file 比國際關注，
我先回一句咁人地用程序做緊野黎擋你所有攻勢點算？
開左file話調查中，請問你點撚樣比外國介入？
其實係你條撚屌唔明我concern 咩，只係見我唔贊成就懶型擺低句廢話

呢個係一個藉口黎顯示監警會權力不足，官官相衛

yes
必要時眾籌律師費都要做
好律師係最緊要

岩 射波我都嚟 講一句就得

我個名

見你打咁大段野都無人理你，咪覆下你囉，不過見你重係咁講，即係重未明，上面明明都寫得好清楚

女權消失晒了

就係想土匪親自講「經查後，沒證據」呢幾隻宇，到時會引爆土匪公信力既核彈

多撚謝喎

Solomon Yue講得岩架
要有曬record，美國先可以用依份record煲大佢

冇錯，宜家隨便快閃吹雞都吹到幾百人
你去報，保證每次都有手足陪你
做你私人保鏢！

咩都試吓先

可能入到去變單拖

如果佢地話查唔到, 即係反映現行機制無用, 又或者代表政府無措施防止執法人士用私刑

推
真係要好多香港人一齊陪你去先從
認真

C

大家一齊去埋聲援

有左正式投訴，佢地做野就名正言順好多

S小姐你吹雞 200萬人同你去

即係好似去旅行比人打荷包咁
你去報警都唔會攞得返
但係你用果份口供返到黎claim保險咁
係咪咁解

最緊要好律師！我地要全世界最好的律師！
要幾多錢？出聲！

美國佬話要咁做只可以跟，唔認同都要跟，已經無其他選擇

做捉手續
睇吓對家夠唔夠膽覆

覆啲on9解釋或死拖 咪又另一宇宙核彈
估佢係咁意思卦

推
一定要班狗負翻責任

搵一班女權人士周律師一定去，之後要搵人長期保護佢

有冇用我唔講
但依家你哋好似一大班人逼吳小姐會差館咁
你哋知唔知心理陰影好大⋯ 佢行入去佢會好驚咖

首先要投訴警察投訴科先

投訴完再找律師告鳩班黑警

GOOD POINT!!!
埋黎睇!!埋黎揀!!

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

果班人根本痴撚線

呢個一定要

錯
姐係叫人去ISIS求救一樣

我地陪你去

就算係現行制度
你班人唔係律師有咩權陪落口供

最盡幾百友係警局門口吹水食花生

你知唔知警局受害人係好撚驚差館

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

好正確

唔報，黑警可以唔回應
報左大把人可以日日問政府進度
答得唔好仲可以大條道理要警監換血

其實應該做返正規手續，就算監警會有多廢，開咗 file 就有 case number，佢地唔查敷衍了事，都可以落返出嚟講。

再者告上法庭，都多一份證據。

投訴數字上升，亦可以多加一重壓力係警隊上。

廢或怕事就唔投訴，好似依家咁，只會使警察更得意。

廢就

一定會陪你

老實講, 因為個陣國際戰線先開始留意香港, 依家做多次都有一個作用話比外國知, 但如果S小姐覺得壓力太大就真係唔洗特登去做, 佢同其他受害者已經犧牲左好多

齊上齊落齊報狗

佢都企咗出嚟，點解仲要怕，佢一單case 擺上枱，可以幫到其他受害者唔駛受二次三次傷害，亦避免有更多人受害。

理解亦尊重
所以我只係想表達如果受害者有咩意向
我都會盡全力support
包括任何法律途徑

如果係件係真駛乜我地出手
個啲維護女性權益嘅組織去曬邊
係都叫佢地陪啦 下下要我地手足去幫
有冇搞錯 佢地白做？

單野如果去到投訴警察課
班狗可以拖一兩年
到時投訴方會好被動
應該直接推獨立調查委員會

因為solomon叫左人黎香港了解單case，你唔立案咪即係無case囉

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

阿 Solomon sir 係咪唔清楚警察科投訴衰過屎坑

好危險

既然都出哂真樣, 梗係越高調先越安全, 搵齊律師幫手啦

吳小姐肯去，手足一定到，有咩三七廿一，衝入去救人

吳小姐：
要企出黎公開指證警察既性暴力係需要極大的勇氣
妳冒著被惡意抹黑同起底既風險
但你都咁勇敢
如果你選擇去投訴
我相信每個人都會陪你去！

有冇巴打搞眾籌請個好律師？小弟可以夾少少錢

同意，香港人齊上齊落！

要全世界知道警察立左案都唔做野 包庇自己友

落口供唔一定要警局
係飯民黨總部得唔得

今日香港。明日世界！

Solomon好似想幫我地搞大佢wo

係咪一定要面對面，書面形式對話得唔得，由律師交上去

請個國際大狀比吳小姐，推上國際新聞。呢招有用。

問過外國人solomon係完全冇議政能力，
佢只係一個捐咗好多錢拎職位嘅有錢佬
連登仔唔好再拜佢

我地follow返Josh Hawley呢班議員好過啦！

唔信自己fact check下Solomon background，唔好俾佢撚同推佢做大台

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

如果真係去一定要成班人去保護好佢

推。

暴大一方應該主動派教職員（最好姓段果個親自出手）陪同S同學去報案，兼且全程律師陪同。

宜家點左名 有人照住 d狗唔敢亂黎
可以一試